{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 라온빌 프라이빗 독채 펜션"
    },
    "text": "ラオンビルスパペンションは客室一軒家でヒーリングできる空間である。 前には自転車に乗れる遊歩道がある。 ペンション内にはプールもあり、夏場には涼しい水遊びが楽しめる。 スパとともに個別バーベキューが可能な空間もある。 個別キャンプファイヤーと個別BBQも利用できる。 また、宿泊客全員はハーブティー作り体験を無料で行うことができる。 全客室にはエアコンの清掃と消毒が完了している。 ネットフリックスの視聴も可能で、ペンション内の自転車も利用できる。 肉料理やフライパン料理は不可である。 注意事項として、客室内の肉調理およびフライパンを利用した料理は火災の危険があり、匂いのため次の宿泊客の利用が難しい。 該当行為が摘発されれば払い戻しなしに退室措置され、追加賠償を請求することができる。 ペンションの入り口にあるドゥメマッククス屋がおすすめだ。 チェックイン前にいらっしゃるお客様は絶対ペンション施設の使用および入室が不可能だ。 雨天時には個別バーベキュー場を利用でき、毎日防疫が実施される。 個人バーベキュー用品は持ち込みおよび使用が禁止されています。 22時以降に入室される場合は予めご連絡をお願いします。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合も未成年者の入室が不可能だ。 これに該当する場合、払い戻しを受けることができない。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションは客室一軒家でヒーリングできる空間です。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションの前には自転車に乗れる遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンション内にはプールもあり、夏場には涼しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションで何ができますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションでは個別バーベキューやキャンプファイヤーも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションでは何の体験ができますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションでは宿泊客全員がハーブティー作り体験を無料で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションの客室には何が完了していますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションの全客室にはエアコンの清掃と消毒が完了しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンション内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションではネットフリックスの視聴やペンション内の自転車の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションで注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションでは客室内で肉調理やフライパンを利用した料理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションの入り口にあるおすすめの店は何ですか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションの入り口にあるおすすめの店はドゥメマッククス屋です。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションのチェックイン前に利用できるものはありますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションのチェックイン前にはペンション施設の使用および入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションで雨天時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションでは雨天時には個別バーベキュー場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションで注意すべき防疫対策はありますか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションでは毎日防疫が実施されます。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションで22時以降に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションで22時以降に入室する場合は予めご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ラオンビルスパペンションでは青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ラオンビルスパペンションでは法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 681
    }
}